I've had her.

She's nothing.

You are nothing